[
    {
        "randomId": 260
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]